有冇人可以捐錢畀我

今次螞蟻上唔到市
其實係因為我暗地裏參與
我需要資金
手足

ok, cash？

巴打我捐四億人力畀你， 快啲用塊面接住

我都想暗地捐俾你.
銀行同面交都免了.
留得 冥府帳號.
過兩日燒俾你啦